【智力考驗】連最強保安既telegram SUCK CHANNEL admin都全數被捕, 點解連仔同連登仔一直無事？

點解會被捕
你地覺得ADMIN有無用VPN
點解LIHKG連仔同LIHKG一眾用戶會無事

無任何暗示, 只係一條open question, 唔好屈我五毛, 唔該.

SUCK同著草十人組咪有連登仔囉

正五毛

如果破哂tg應該全部group都中招
雖然似有內鬼 迫供 資訊問題
但唔好忽略安全性

好似未證實喎

我睇蘋果咋

太多人
冇殺雞儆猴效果

收左連登皮咁popo點收料點知風向？

唔排除係有晒係手 未郁 未收網
所以重點係tg係咪源頭漏洞
定係靠其他手法
不過如果手足有印象
suck channel早大半年前已經有admin俾狗上門搜左
唔知同今次有冇關聯啦

若果係所謂最強保安，用外國number+外國鬼機，點會tk

捉左你都唔知啦

大批五毛要轉場同其他人爭食

suck有撚保安咩 成日係公海自爆

下
點自爆法

總之suck係弱智。 大家真係唔使覺得出奇

連登仔好多係外國人，點拉🤣🤣🤣

其實tg個privacy policy入面佢地係講明”If Telegram receives a court order that confirms you’re a terror suspect, we may disclose your IP address and phone number to the relevant authorities” 至於佢地claim佢地冇disclose過就真係信不信由你
而咁多人轉用signal係因為佢terms寫只會disclose date and time a user registered with signal同埋last date of a user’s connectivity to the signal service 當然仲有其他privacy既element係signal比tg好

利申非signal打手